{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915ce"},"moduleNumber":1,"question":"Житловою зоною вважаються:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432, \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 5.63.1.\", \"2\": \"\\u0414\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432, \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 5.31.\"}","correctAnswer":"2","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915cf"},"moduleNumber":2,"question":"Виїжджаючи із житлової зони, водій синього автомобіля повинен дати  дорогу:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":"3","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915d0"},"moduleNumber":3,"question":"Кому дозволено в'їзд у пішохідну зону?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0431\\u0441\\u043b\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u044f\\u043d \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0434\\u043f\\u0440\\u0438\\u0454\\u043c\\u0441\\u0442\\u0432\\u0430, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0430\\u0442\\u044c \\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u044f\\u043d\\u0430\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0436\\u0438\\u0432\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u0443 \\u0446\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c (\\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u043a\\u043e\\u043b\\u044f\\u0441\\u043a\\u0430\\u043c), \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u00ab\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e\\u00bb, \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":"4","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915d1"},"moduleNumber":4,"question":"Чи дозволяється навчальна їзда в житловій зоні?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437 \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u044e \\u043e\\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0436\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\"}","correctAnswer":"3","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915d2"},"moduleNumber":5,"question":"Виїжджаючи з пішохідної зони, водій синього автомобіля повинен дати дорогу:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":"3","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915d3"},"moduleNumber":6,"question":"Чи повинен водій транспортного засобу, який рухається у житловій або пішохідній зоні, поступатися дорогою пішоходам, які перебувають на проїжджій частині?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\"}","correctAnswer":"1","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915d4"},"moduleNumber":7,"question":"Чи дозволений транзитний рух транспортних засобів у житловій зоні?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0439\\u043a\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0448\\u0438\\u043c \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915d5"},"moduleNumber":8,"question":"Що з перерахованого заборонено в житлових зонах?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438\\u043c \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0437\\u0438\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"3\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u043f\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":"4","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915d6"},"moduleNumber":9,"question":"Дотримуючись яких з умов, пішоходи можуть рухатися по проїжджій  частині житлових і пішохідних зон?","answers":"{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0456, \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0434\\u043b\\u044f  \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0456 \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0432 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"3\": \"\\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0456, \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0443\\u043f\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915d7"},"moduleNumber":10,"question":"Де дозволено рухатися пішоходам у житлових і пішохідних зонах?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0430\\u0445 \\u0456 \\u043f\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0430\\u0445 \\u0456 \\u043f\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0456 \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915d8"},"moduleNumber":11,"question":"Де повинні бути поставлені на стоянку транспортні засоби в житлових  зонах?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0443\\u0442\\u0440\\u0443\\u0434\\u043d\\u044e\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
